[I/A]Pokemon Masters EX (61)| 寵物小精靈 ★倒數1.5周年-情人節限定+送X鹿抽Y雀★

[iOS/An] Pokémon Masters EX (61)| 寵物小精靈

情人節拍組登場

遊戲官網:

iOS :
AN :

#2&3 2月活動詳情

#4 其他有用網站及Q&A

[勸世圖 課金前諗一諗]

留名

惡意回收石可恥

但今次有盤都比人免費拍5真係好唔似Dena

仲未接受到ｙ雀係飛行系

要D時間執2月活動資料

夢夢:

得1萬石 追serena 定小光好 兩個都正

1/29 情人節event
1/31 皮皮pickup
2/4 格草岩蛋event
2/8 黑狗廢豹pickup
超夢夢event
2/11 Y雀pickup
X鹿event
1.5周年champaign
2/15 火狐電傘pickup
2/18 堵攔熊pickup
legend battle 克雷色利亞
主線幕間7
眼鏡男&跟班實裝
2/22 格龍肥大pickup
訓練關增加報酬
2/28 1.5周年

夢夢600種同唔係event攞券唔計啦

究竟點解兩隻情人限要分開出

新post lm

咁都係前夜祭送嘅
而且我都想屌dena 夢夢派法出得一次 好耐
仲扮撚到萬策盡咁話5/5 20/20就只好出抽箱
好似完全無其他方法咁

唔通又整多隻攝中間個禮拜咩
爆炸頭要休息

同三幻神分3個時間出一樣咁on9

莉一家都係

屌原來又係飛行系打手咁我ex黎jm9?我大比鳥唔好?

飛行都算
招技名明明係吸血技，如果係可以吸血嘅大技都話有啲睇頭
咁點解唔用暗技做大技

睇完盤

小光我認為拍二夠做，基本mgr/mpr+fa4+入場慢回，配合撒嬌企副坦位safe，拍三就強化攻擊能力

風妖就明顯係攻向咁用重點格係曬拍3麻痺增傷+overpower傷害應該好可觀

被動惡系加5
姐係飛行勁定惡波勁

飛技傷稍高，仲有得回血
睇埋氣用量就暗技抵啲，同埋有flinch

火狐電傘pickup係咪暗示咗啲咩

智蛙Ready

1.5週年限:
尤莉嘉+咚咚鼠！

係尤莉嘉配Z神細胞

lm

定係呀妹配Z神

配咚咚鼠應該多人抽啲

成班白皮豬拜登式戀童，實抽爆

其實班女主都係得10-14歲

J開劍盾妖精系館主

打到最尾禁少左格，得7450 好撚谷氣
唔重打了

琴日datamine無認真睇時間表
原來仲有兩日先有新嘢

屌 一鳩樣想點

dena要休息

泡沫光線咁款

今次冠軍戰幾易打

打桔re到傻

我冰穿，聖誕明姨，大菊花鳩打過左

癲

特登ex埋龜都好唔穩定

懶撚到

笑到抽筋

真係dena個閪腦先可以設計到咁
究竟點撚解訓練員要同隻寵同色衫
一係就直接cosplay笠公仔套

屌佢老母又懶又無恥
自己改自己個名做ex
有八成ex都係color dropper 2分鐘交功課
然後全部6星用一撚樣嘅技
就要人交20張劵
另一方面就一張劵再打散做20張

撚屌爆炸頭佐佐木悠
我一世都會記撚住佢俾件乜嘢衫我光EX著

巴西大使衫真係痴線

係rank?

邊有rank？

冇心真係寧願唔好攪咁多野
全部ex都係黑白仲有型

唔只EX柒
D 節日限定嗰角色animation 同原版一鳩樣
除咗情人節Dawn

唔知佢地會唔會又出rank

可能1.5會出

已經唔相信dena會改個multiplier
淆撚咗炎上 以後唔出rank好過

加成差太遠
但係改低up角加成率又吸唔到金
其實以劍狗人氣應該加成低啲都大把人抽

佢唔好做到咁柒，無乜人屌的話
一個月開一次，啲回體石都cap唔少水啦
搞到依家3個月都未敢出返

原來已經3個月
成日凝住一週年都唔係好耐之前咁

我數埋2月就3個月
不過3個月都差唔多係dena個反應時間

烈咬 巨金 劍狗 蜥蝪
EX邊隻好？劍狗？

睇埋幾lv sync

唔計本身數值升幅，單純以大技效果黎睇應該巨金>蜥蜴王>劍狗>烈咬

烈咬2 巨金3 劍狗1 蜥蝪5

一直以為劍狗嘅大技buff完後最大力之前打rank時都好大力

烈咬要睇天氣... 依加沙暴未成形 唔使考慮住

咁都未成形？沙堡60%flinch，打手有竹蘭夜狼甚至Kukui，坦位有大鋼蛇土台龜七夕青鳥
係差隻特防坦姐
不過ex竹蘭比起其他人係唔抵，個盤冇任何大技加成

如果睇ex前後既分別
烈咬 拍組技冇力唔推薦
巨金 有拍組技回血 正
劍狗 拍1
蜥蜴 inertia大大力 又係正
巨今or蜥蜴

首選巨金 次選蜥蜴
另外兩隻唔洗ex

想問大家會點排以下嘅ex次序

3/5 大比 鯊魚 斑馬 滿充 電鬼
2/5 N ss竹蘭

鯊魚 斑馬個sync nuke好似易啲setup
大比要flinch人同加準繩先大力
滿充未mega要靠人加速 又要加雙攻 係咪綁死要搭皮皮天鵝
電鬼就貪佢可以快啲出大技 不過就唔係打手

滿充>班馬>鯊魚>電鬼
電鬼本身唔會開大，唔抵ex

有冇人覺得電鬼master mode完全坦唔住
海星完勝

本身冇防buff又冇穩定回血
剩係靠閃好易死

我覺得班馬>滿充

依家個app icon會唔會太難頂

望落甜美皇后都有potential

甜冷美后先啱

事實係強
數值tech皮attacker餡, 但係耐久又比多數attacker高
3被動入面有2個都係加傷, 比著其他都係盤入面8~10點先加到嘅
不過外觀唔討好+要留石

btw由水躍魚開始到風妖精連續幾隻tech都係實質attacker

Lm

留名等聽日又會推多幾頁抽女女

留石1.5週年

手持37k石非常心動想抽小光

手持52k石表示應該會掉部分出嚟抽我光

佢最賤係個池只到月裡，想睇埋1.5料先都唔比

好似有人計過2月有13k
可以射少少

好危險

0.5週年都有（三個禮拜夾埋合共）1萬石

冇保底，一隻都抽唔到就好心痛

打左成朝都打唔贏阿桔大佬

冰系有咩用 定有無噴ex硬爆佢

想用白海獅打
但夾左天鵝+海星星都唔夠抽

你round幾打佢

Round2

呢隊抆啲
support無特攻同急所buff 咁海獅要用多啲時間自buff
同埋無活用到第2戰場效果無限 可以加天氣或者減傷防急乺嗰啲

抽!!

原來未有得抽我光

3000石 0五星 屌

30抽先中八婆

係要星期一

10抽中咗

我捕住兩點正login點知冇得抽

6000石 4 5* 中1隻可以等下星期

十抽零5星

30抽中得基佬同斑馬

拍3蜜柑 好過冇

有得收信

頭6step先得一隻

賣ac $800

咁激動 賣AC 棄驚

唔想玩了

仲有70000鑽

兩粒金糖 30金飛

冇人會收呢隻game ac

咁緊要

都係

但有人課金

係唔係唔可以用模擬器玩

同火蛾果次一樣 幾十抽都抽唔到

d石好貴 六舊水 一陣抽30隻三四星

巴打課咁多

終於新post

無課 邊敢課...慢慢儲free石

想要風妖精, 但理性同我講抽完實無好嘢
不過諗諗下又覺得2月只要佢唔出忍蛙都冇邊隻會引到我

好大力下

拍2夠唔夠做？

忍蛙應該最後必殺技黎

呢隻有好多增傷手段
而且自己可以做到麻痺 加速 減對手速
算係易用
但係準備得耐 又打單體
打冠軍唔係好夾
打神獸應該幾好

會唔會一不小心踩扁

係，本身被動已經有增傷，盤又多兩格

cap水極致
tech角靠被動+拍3盤高傷過atk角 又有debuff又坦d

節日又出得密又貴 次次比佢咁收石唔係路

本身諗住抽吓
見到7%都係斬咗自己對手算

見到巴打個名
又傷到我玻璃心

btw勁都唔撚抽無石了

留守1.5週年

兩封情信有咩特別嘢送? 諗緊唔換算

10抽ko

冇

巴打爭d三星全體宴

發覺自己完全冇節日限運

見有彩光無驚過

Me too

20抽中左3隻5星
有1隻係Serena
不過食左差唔多廿粒餅都刷唔到命中要害威力提升

我想問serena送個道具係咪冇用

呢個係咩顏色餅

擊中要害威力提升2
粉紅色餅
冇妖精打手想用住先

今日手氣唔錯

3 抽ko

已負皮

你試緊有幾多人有跟開個post

點解仲未見有痴線佬抽到拍5

美極赤紅係咪應該配卡比獸

見到discord話之前通常有pokefair果日會派3000石 係咪真計過爭10抽先保到底 而家70抽一隻都無

嗰兩關500道具真係換黎攞10石架咋?

見到有小光同マホイップ想刷首抽開始玩
想問各位如果依家先黎起手會唔會玩得好辛苦

記錄係59個

依家先玩 你要預有d活動唔會夠力打
其實最好就趁Poke fair/1.5週年先首抽
不過如果你對小光有興趣 都可以去馬既
想快D入追進度 就買多鑽ac (8591/X寶)

如果買完抽唔到小光咪dum春
活動唔夠力打其實ok
慢慢儲上去姐

好似可以叫個賣家幫你抽到有為止
同埋隻game有保底，如果你多鑽其實點都拎到一隻

想問新手而家入坑 應該抽咩？
或者想買個首抽賬 應該要有咩？

買ac 有齊老噴 花 龜 就爆到機

最好等到月尾1.5週年/月中y神個池先抽，有10% 5星率
買帳就一定要有關都三幻神（噴龜花）

留石等限 同竹蘭 今次pass

岩岩 送多個負皮俾你 夠20個

癲峰60

係唔係全力留石等1.5周年好

咁呢個真係太歐

呢個一下就拍3左 應該無人夠佢咁歐

情人節限 食咩潛好

想問大家係咪刷好哂裝備...

CS2 粉紅餅

要忍手 忍到2月22先有得抽

等到2月22就唔爭在等埋1.5週年先抽

樓上好似有巴想放 你睇下洗唔洗聯絡佢?

我呢個起手掂唔掂

一早放棄咗
等一年復刻2隻各1.5%會好抽啲

好多我冇既限

有6隻無
依家無 將來都唔會有

20抽0隻5星
離場止蝕

同巴打一鳩樣

睇你有幾多石囉

依加諗諗下節日pool就算抽都拍1算 唔係特別勁

又手痕抽多左20抽
拍2白露+拍5Guzuma一隻風妖都冇

7%伏到爆

惗住都係2%

節日一係allin一係skip 好啲

計過仲夠抽1.5poke fair先冒險

巴打 想問我應該主力升邊幾隻先 ？

除咗幾隻毒瘤鋸齒鱷 電斑馬 酷豹之外
基本上隻隻5星都升得過
但要自己睇support attcker點樣配隊
物攻attacker配返全體加物攻support
特攻attacker配返全體加特攻support
如果attacker本身無加cri就要配加cri support咁

明白 收到

竟然有新人，支持
就升你set好三隻
然後我覺得以你嘅隊員，菊花都唔錯
叫做有4/5

啱啱求其dl左game第一次11連就中左セレナ
應該拎埋d石盡抽小光就算

菊花係邊隻？

菊草葉

Serene送個舊餅有咩用

屌，姐係廢架？

10石

真係多撚謝
勸世 咪撚換個兩封信 拎去換其他野仲好

20石 多撚謝

格鬥打手黎講 拍3滿充定拍3路卡利歐好用啲

滿充好用啲
真氣彈唔使減防 食全體攻擊無咁傷
升速增傷同敵方減速增大招傷容易搵隊友搞
用一次cri+1加mega招效果+被動已經實際上cri+3

我換哂收藏下都好 反正最後實得刷啲野

仲有樣野好on9
節日拍組劇情同活動劇情係一樣
要睇兩次

打呀渡精英有冇咩配搭可以指教下試左好多對都唔得 左右太易死 我求3900咋而家差800分
同埋隻雙斧好似冇咩力咁 上曬6層攻buff已經
係咪要5*埋佢？

冇人抽皮神？

雙斧有抗混亂9?
鋼蛇特防太低 對面除咗丈招都係一路特攻 換特防坦好啲
加多隻催眠

唔好點hp同防 應該夠佢出critical guard前ko中間

點曬啲盾加分之後用青鳥解曬佢

餅乾洗左混亂無效
試下火狐 雙斧 搭火雞先
唔該巴打

青鳥拍1夠做?

你要試下先知 我係富迪 天鵝 拍1青鳥 1500分

試下青鳥先咁

課左300石最後一日單抽終於中一隻風妖精，好想抽埋拍2,換硬幣

水躍魚先係最後一日

我果300石既最後一日，日抽

今日又到新pool推post日子

冇石俾小光

廿抽算
有就有無就無

等多幾日既莊園

10抽中寶一小光
仲有2隻重覆5星
可以留石等阿渡竹蘭了

兩隻情人節都抽到諗住咁樣起手
依家仲有石應該抽邊部機
同埋有咩要升/要做

hoenn event最後埋單換多25張3星券都幾癲

咁樣幾好 起碼有d用

仲有石就留番1.5週年/Y雀
因為你本身比較缺打手同support

姐係唔抽住啦
咁依家應該主力升d咩/要打咩關
我依兩日都係求其auto咁清緊main story

又黎3抽出閃
點知係白露

等1.5週年算鳩數

升住天鵝 海星 叉字幅 2隻情人節限 草蛇 火雞先
始終你好多5星都冇

想試下手氣10抽發覺

咁多課長

10抽收工

我屌曬樓上老母

又輕取7500分
打green嗰陣隻椰樹有B招後異常解除 唔小心mega咗隻奇異果結果同佢係咁磨
好彩無點到急所無效 靠大菊花大招同慢慢減特防磨到

原來屙緊屎抽會咁好運

咁多人有咁多可係身 cls

2次11連

我得萬零鑽

我係咪成個po唯一一個兩隻情都抽唔到
9000莎+3000光=0

我零隻

樓主你好似唔夠石保1.5
如果你之前po出黎個表冇計錯我應該都只係月尾岩岩好保到

每場點齊夠1500PT

我9000石唔中水躍魚
6600石唔中2隻限
睇怕要skip Y雀

y不鳥冇愛，惡飛兩屬都有打手代替

希望1.5週年係沙奈朵

same

電,超,妖場正常打都會係 減物傷 減特傷 氣-3 hp6 戰力6 呢度1300先

電嗰關要減速同俾電傘回血 所以唔可以點能力下降無效同hp回復-5, 結果好似係點大招後能力強化5同hp2
因為倫琴貓fix返 第一場效果機率提高 可以係咁畏縮

超嗰關因為唔會落狀態 上面其中一個可以改做狀態無效加防禦1

妖嗰關要催眠唔使回血 所以點hp回復-5同大招後強化5

老噴嗰場晴天大招炸落去 減物傷 減特傷 狀態無效 能力下降無效 hp回復-5 開場慢回狀態之外盡量點攻擊相關嗰啲唔好點hp同防 最後差少少先點戰力

最後嗰場本身毒隊諗住用毒磨 幾乎點晒防同hp嗰啲
無點能力下降同急所無效 就算無毒都可以減特防打到

都係9000+3000無

今次7500嘅感想就係1/5 N難用到痴線
試咗好耐先過到雷關，搞到後面4關都用無腦隊過完就算

30抽
1/5擺吓算

冇妖屬 ， 阿渡全防 鳩毒過
其他全部set攻擊力硬輾

寶1N好撚廢 ex左都冇力同卡氣 完左pool我啪糖升到寶3先玩得落

班馬打手

下星期應該第一次開到精英 最廢個幾隻屬開曬

上次3萬射落n乜都冇

一路等限出 一路儲石

情人節都係限呀

不了 睇完包膠 強度唔係話好高 眼中無愛只有強度

20張換5星power up5次之後就加價25
大家點揀

慳得一張得一張 分散投資
逐個逐個sex 唔屎理加價

岩岩換左5張俾隻龜 留返d額換俾隻花

兩隻都好強的

頭10張換
之後10張就慢慢草

打得啪啪聲
不過冇機會試

打冰天王揀啲咩條件？

10抽中1隻我光
之後40抽0莎莉娜

儲咗咁耐石，all in 0 小光

唯一一隻5星仲要係毒瘤鱷

我抽晒兩個池頭3抽都唔中 就果斷pass
等1.5週年

其實個schedule咁樣睇落嚟
出情人節serena
再出XY封面神
復刻pool pickup serena+clemont
如果之後接住唔係出忍蛙嘅話 個安排都幾惡意

first time?.jpg

其實出咗精英mode之後要升一隻ex都已經快過以前好多 寧願啦啦聲ex哂啲打手佢 慳返啲時間仲好

呢D先係我想睇既野

冇抽返黎既5星券都要兩個月左右先升到一隻

唔使兩個月 一個禮拜90張兌換券加一張5星券
個零月都搞掂一隻

就算係忍蛙都一定唔會係智蛙
TV電視果個版權，呢隻GAME應該買唔起

原來一星期有90張碎

贏一條友8張 5條友就40張 另外精英mode夠3900分就畀多50張 所以真係快咗好多

上禮拜ex左水箭龜
而家仲夠ex多隻，又想留比1.5
其實我覺得ex support效果大過ex非sync nuke打手

一開始做game個陣 唔係應該就要同老任傾掂數咩

#whale

依家仲係得噴一隻ex

ex icon嘅彩虹background睇落好撚cheap
一隻都唔想升依家啲怪餵滿都唔ex

想留咪留住先囉 1.5週年都就到 無所謂嘅
不過ex咗嘅sync nuke打手真係快同穩好多 除咗水箭龜之外 都係優先ex咗班sync nuke打手先

睇完課長肥仔條片，心理先平衡番d

我等緊大菊花ex開ser個陣餵左5張比佢
而家佢開大有得永晴，ex左不得了

不過我覺得ex最大價值都係本身隻英啲數值會跟埋上升，有時會疑惑係咪餵啲較廢既角色幫佢達到可以一用既水平好過ex啲本身已經夠勁既打手

抽哂課金set 再加40k石先拍2 真係唔補低都唔會有1隻

我隻大菊花得拍1想玩草系晴天隊都唔得
最主要係ex資源有限而且又要睇石盤畀啲能力好唔好，所以多數都唔會ex啲比較廢嘅角色 除非有愛啦

今個星期毒都唔洗
夢夢剋屬 3隻EX 非ex烈咬硬爆就完

咁巴打唯有用鳳凰做開晴手 鳳凰+菊花+蜥蜴王囉，不過一定慢到仆街
再唔係借永場規則用小火馬都唔錯

有請卡洛斯冠軍

精英mode小火馬我留咗畀老噴用 上次弱草關靠瘋狂SL過

好想快D月底石盤更新
轉盤轉到煩

你講黑衫定白衫嗰個?

點解會減晒物傷特傷
唔係點都留一個咩

啱呀 平時過大對戰都係用老噴 依家為咗精英mode點咗晴天強化都懶得轉嚟轉去 改用巨金怪過算

急所就會穿盾㗎嘛 所以呢兩個先會得50pt咁低

而家先知

咩係急所

即係英文critical 中文唔知

電視果隻同日月果隻有咩分別?

應該係要害

410特攻
但係得魔法閃耀
圖 from 巴哈

呢個stat做到輸出坦

係愛呀

落哂妖精隊員都過唔到呀渡比佢d終極衝擊 捨身撞擊撞到d坦死哂 毒隊想留番冠軍用 老噴用埋 定係規則set錯左

我用完妖隊狂輸之後，直接拎大吾去屠龍

D stat都亂鳩set
風妖同花環高攻過水鱷
3隻妖精限定d stat都超勁

一係巨金劍狗硬爆
一係減物攻等佢R痕
同埋毒隊都有幾隻
花 蛇 蝙蝠 都3隊

有冇惗過係垃圾鱷set得有問題

發覺有兩隊真係冠軍關鐵膽黎，打唔贏就用呢兩隊 必過
老噴 火馬 皮皮
巨金 夜巨人 天鵝

前提兩隻打手都要SEX

why皮皮

推爆老噴攻擊上+6, 星盤有格係大技隨攻擊上升增加

最後劍狗巨金斬死佢地天鵝都頂唔到佢個下終極衝擊
嬉鬧個命中真係低到喊

我巨金 夜巨人 大鋼蛇

暫時SEX左三幻神同巨金怪，仲有邊隻值?

無撚用嘅
不過就收藏吓啦

為左冠軍戰好打D 諗緊好無sex左萬聖節鬥也同滿充先依兩屬打手好似得佢地值得上6ex定係等1.5週年先決定

萬聖鬥也都算幾抵升

咁多飛行系EX打手 係要繼續出飛行系
出惡系EX最perfect 一黎唔係個個有抽中鬥也 二黎黑魯加未有EX

過完event 咪又係消失變coin

講明唔會自動出售

衰在得拍1 諗緊係咪要餵埋糖 但唔係好捨得

係喎 睇漏 sor 咁睇黎個擺字

pokemon flying master sex

我寧願用毒或者跨屬打
升自己中意嘅好過
想升電馬隨風球

電馬升左好好用 加埋電場個sync nuke好痛
鬼屬又有諗過升埋佢 但係唔夠卷

如果你box齊
又EX咗兩三隻跨屬打手
都唔急住升d唔常用嘅
我一卡關就出劍狗巨金火蛾
都係輕鬆過

G持

拍一就唔好ex了
要拍2先有sync nuke

白露 係幾勁 不過我得拍1

終於中到風妖精，好開心
不過應該之後出咩都無石抽

風妖精確實好吸引

埋單39張3星卷

你好多券.....

慘
成日抽3星

單抽小光你比呢啲我做咩

allin咗等夠tech medal就啪佢上3/5
今次係完全唔為強度嘅任性

乜風漂球原來咁勁架
為咗打四天王先搵下有冇幽靈系先發現佢拍3

早幾個星期有片係佢1隻打贏elite 1500分

神寵勇士雄鷹都得

其實真係好勁
打到肥大啪啪聲

不要再說了

鬼頭明里把聲已經夠伙要抽啦

清0了

thanks樓上各位巴打
第一次有心機打到7500

倫琴貓同電傘都無 可以點打

雷超

用N都得

神人無野玩 玩10k分數挑戰

F2P 隊7500分參考

終於打完冠軍戰
其實啲冠軍魂有乜用

升6星個陣要用到

原來佢配㗎

莉佳 小光 瑪奧 = konosuba草系團

LM

佢打個隻啟暴龍就係咁用龍爪 我打個隻就係咁撞
已經re咗九萬幾次

終於的起心肝sex左隻滿充 希望真係值

滿充要有電傘/風妖精全體降速先發揮到
伹本身呢兩隻都一流輸出
如果咁啱有另一場弱點分開要用就煩

唔係自己速度升幅加攻擊咩個石盤
btw有冇6ex拍5盤參考下

attacker/tech升得ex都係想掟大招掟死人
對方減速加大招傷緊要過自己加速加普通招傷

如果組滿充+電傘/風妖+坦 可能咁

入場加攻擊/特攻 再mega就+2
用埋2次buff就雙攻+4 命中+4 解決咗真氣彈個命中問題
如果本身坦有加攻擊同特攻就可以改點其他
剩低都係點落去加大招輸出

F2P 7500分 詳情請click入去

最後都係忍唔到抽左風妖精
(本身得布魯狗同仙子伊貝 冇其他妖屬 所以抽)

拎黎打Stadium Lance 大力到嚇親我
而家d tech 係咪都暴力大炮

風妖精拍1都好勁 搞到想課日抽......

我覺得一係唔課一係就allin step10
日抽好難中

all in 左一次, 去到25%機會都唔中
反而普通POOL 抽十抽中左 屌

想問下大家覺得奶油 好唔好用

快啲出Xerneas啦
好想玩下新野ah救命就黎又忍唔住抽

降特防2級 有50%變全體降
之前確定降到特防得叉字蝠點咗盤先降單體1級
其他降特防都係得機率
等於特攻版日狼
另外仲要本身識buff隊友同大招又係可能大力嘅
就算拍1都好好用

肥大

拎今次兩隻限比嘅話，一定係奶油泛用得多
可以幫噴嘅輸出提升到極限，見神殺神
3rd 減到對面-6特防，幾乎係最強特攻support

不過我都淨係抽咗風妖精

那有石

岩岩忍唔到手 一個10抽又係吉曬 7%池真係斬手唔抽

屌 岩岩100石單抽 風妖精 出確定彩 但係係隻乜鳩焰后蜥 我屌你老母

同巴打一樣
等x鹿同1.5周年等到太無聊
不過我補咗隻隨風球

真係等到好悶

STEP 2 出彩光點知係斑馬

跪求懶人包
唔識點過7500

就黎忍唔到手

啱啱發現隻夜狼好耐之前餵到13/20
見啲冠軍券冇換過諗住換多7張餵到20

餵完先醒起夜狼未出EX

我隻首抽同埋第一隻20/20
拍組技大大力 遲啲sex完效果應該唔錯

嗰時餵到13張就出咗噴
之後五星券飢荒
餵完老噴就冇再餵過
依家想等埋1.5周年會出咩先再餵

我第一隻餵滿20/20係竹蘭但係ex招大技唔夠其他打手痛

明哂我諗如果個星期無電/妖精隊要用就落佢地 加埋閃避之鬼效果應該幾好

岩系得佢一隻打手仲要出石盤個下唔比佢sex埋 依加唔配沙暴隊上唔到場 真心好慘
利申之前比左10張金卷佢都覺得嘥左

有sync nuke 既其實都唔係話好嘥
有得ex之後可以攞去打天王

隻竹蘭一年前抽咗兩萬幾石先拍一
之後就冇郁過

差啲唔記得有呢隻嘢

有必中要害AOE sync nuke
唔會好差
唔使成日靠皮皮

ex左咁勁 你班玩家咪唔洗抽新野
梗係唔出住

鱷魚stat太弱，sync nuke傷遠不及企鵝同鯊魚，完全無競爭力
而且成日要用4技蝕咗啲輸出，就算到依家有多元組隊嘅master mode都係翻唔到身

用電場雷超極速打死科拿

依加水隊仲可以落小遙 除左唔係攻擊type無得拍技打全體之外基本全勝垃圾鱷 基本上水弱點對手有小遙同鯊魚都唔會落佢

又夠30張卷抽舊5星
中到低過3/5嘅怪當贏

我的訴求是莊園skip卷

係咪我miss左啲野
打曬Palentine都係得28張既？

莊園係咪冇得無限回復技能架？

莊園呀？今日開

villa有4張

肯不斷saveload咪有

唔怪得
惗緊留定即抽
唔知1.5週年會唔會update個pool

update極咪最多去到皮皮有乜大分別

好多得1/5

電傘+貓貓

差啲笑到打唔到落去

戰鬥激烈到攝影師都俾人掃低埋

critical focus真係villa神技嚟

唔想打 為左石又要含

呢個視角動感D

咁樣係咪無得瞄右面嗰隻打

棄game有冇人要？
tg:algernonn

想問電蜥個星盤係咩

電蜥我咁點

打法

Inception

莊園點先可以唔回復打哂30關

強逼症 定想拎章

想拎章

食嘢回血回mp唔計 你可以儲一堆

有Rgb嫁話 淨係刷奇異花招慢回最少踩到25關
25關之後刷埋回復藥/換其他sup
佢可以用9隻

過到了，thx

3隻都冇 回鍋的渣渣

放心 過兩三個月又復刻

夠石又十抽 又中舊野大比鳥

天然鳥+蛋富迪都打得死希巴

儲鑽好難我已經忍手唔抽情人節

色違富迪好核凸
btw記得叉電

成個老gay咁

儲到36k再抽到保底個感覺好爽的

咦我依家都就快夠保底1.5周年

我打埋莊園30k，希望夠

我打完而家有43k 又心郁想抽情人節

我依家31k 差5關 心很累 不斷sl

咁撚多 射返20抽先啦

何苦一日衝曬呢

想要個章不過要瞓了

好似你唔reset都計一日
兩星期慢慢你sl

個章係唔用回復掣 唔係要一日過

睇睇吓以為自己部電話冇電

1516衝拍2我光定拍1莎莉娜

呢隻閪game D石好貴

周年先會課少少黎日抽

我都戒左日抽了

好事黎
隻閪驚唔值得課

真正閪game

依家蛋event加成有冇都無分別
直接skip到出蛋為止就得，隊都唔使換

btw隻粉紅化飛都幾樣衰，仲要唔係tech
孵完都無機會上場

今年有無夢夢級surprise
有
無

係咪有bug
點解刷情人節活動中間嗰關
唔識出特別地圖嘅

我覺得X鹿已經係啦

舊年係額外有次update
今年都會有，因為未加天鵝ex入去
就爭在會唔會有額外嘢

隻雪拉比去撚左邊

天鵝ex應該1.5週年先有啦

嗰活動剩係去到18號
點都會係1.5週年前出

可能俾你20/20擺住喺度唔開住

新手留名，儲石等月尾抽肥大

肥大垃圾黎 唔好抽呀

sex左可以拎黎打7500既

我想要竹蘭

地系既唯一

龍系個隻唔係勁d咩

2隻都20哂唔洗煩

儲左咁耐卷，又中小据鱷

最慘係中D拍3左既寵 連金卷都無張

我好想要一隻草苗龜啊

抽下抽下慶典pool就會中嫁啦

全負評完全無人抱希望嘅失信營運

連第一關既白海獅都打唔贏
呢關連落毒都毒唔到

有冇電貓

愈黎愈多五星，好難中

依家如果想中特定常駐得0.13%真係on9
啱啱睇先發覺原來serena同lilie pool無小遙，小光pool先有
營運又搏大霧

因為到小光先完小遙個pool 所以先會加落去
同時2個pool出緊係唔會加落去

睇返日期你啱

星期一復刻超夢夢
應該除左換兩張5*都冇咩特別

1.5週年嘅氣氛
營運真心似棄咗game

綠色怪力仲要女

情人節呢兩隻限，真係好撚勁

有咩勁

風妖招又麻單體勁
冰霜就sub一流

棉花做打手未算話好好用，3/5先有麻傷5叫可以高效率少少，其他加傷格嘅setup都要頗長時間

考慮到之後會有沙奈朵出，現時妖精打手其實唔算太值得抽反而奶油係冇咁易有替代品

岩岩衰手多 20抽 小光 炒撚曬 1隻5星都無 屌

好攪笑 中左毒咁
又有D似腦魔

有兩day唔記得打villa co-op

色違蛋唔係一定會齊晒3被動架咩？
hatch 左隻金色喇叭芽得1個被動技

呢隻係唯一一隻色違得1個被動技
唔知係咪閪營運唔記得咗定點

Dena

仲未打今次個冠軍
每星期一次好chur呀

風妖30抽加埋兩隻重複垃圾5星
奶油30抽無5星
下年情人節再見了

你唔講都唔記得有呢樣嘢

真，完全唔撚記得咗

乜隻驚有co-op咩

入天鵝data的話
今日機會大唔大

我硬係覺得同1.5一樣要月尾先見到天鵝ex data

派完20/20，再等一個月先EX得？
一個垃圾換色，1週年投、1.5週年實裝
又真係幾似dena做法

以Dena黎講好合理呀

乜柒data都冇

保守估計最快有DATA都應該係24-26呢段時間
而家每次有DATA都係DENA出左youtube片/twitter料後幾日先有料

如果打四天王，頭3個開精英mode攞左4500分
之後2個用普通mode嘅話會唔會影響獎勵？

no 前3場夠分已經攞咗獎勵走 唔係等打完先一次過攞

感謝

30劵中 火狐狸

正呀 終於唔係廢產

日神都過到

終於齊屬 開到精英mode

個精英mode 會唔會太難打 我拎隻花 鵝 龜 硬毒 毒左1400分返黎

其它點打

唔追求7500分嘅話其實都唔難打嘅

打夠3900分 拎曬堆野就算

打多幾個禮拜打慣就會覺得7500分好基本

今星期第一次打 早知毒個關r到多d分返黎 1400都少

呢三隻可拆開用

毒通常配阿利多斯/尼多后用

我下次會醒d 第一次打

早知就死個陣re左佢

過完一次(唔使elite)同有章嗰陣隨時都可以reset
第一次打會摸好耐先搵到啱自己嘅打法

想等睇人組隊算 唔想自己諗

奉勸之前冇跟到超夢夢既新手今次一定要打到20/20

終於等到復刻 之前打弱超能力嘅關都係靠老噴或者毒先過到

夢夢有盤其實仲好用

屌我miss左冇寶5到鳳凰

個活動開成個月都可以miss

張劵換5星俾其它寵食好 定佢自己啪曬佢好

啪曬佢
咁你下次就唔洗惗呢個問題

再等下次復刻囉

新手以為個活動剩係有得抽箱
亂咁拎d幣去抽哂都唔知有得寶5

今次stadium 5關都係用舊隊
已經無晒新鮮感

第一關expert連過都過唔到
唔好講3隻生勾勾咁贏
抽依加部機又唔出惡比我
唔知點打好

無聊既話 可以試下10k分

一定係啪囇自己先 下次再復刻先換卷

巴打下次記得啪哂幣上5/5先
下次鳳王復刻應該最快要半年後

唔會再犯依d錯

20/20重要過拍5

三幻神輕取
再唔係用酷豹

X鹿大技普普通通

Y雀大技型撚到 點解你唔係惡系

10k應該都唔會好難無非都係屈毒綁眠怯
7500但5關都揀no status condition可能有挑戰啲

今次冠軍戰仲易打過上星期

啲剋屬幾乎出正晒俾啲主要舊打手
龜 鵝 奇異花 都唔洗出

都好多隊唔使靠狀態 除咗毒隊同黑狗諗唔到邊隊要落狀態先有輸出
綁同畏縮唔係狀態異常 無影響

我本身都係咁諗
但發現好多嘢都冇

上個禮拜用天鵝 夢夢 富迪拎咗1500
估唔到

真呀 d人打手6星曬 限就隻隻拍3 點玩

我得隻噴ex咗
夜狼又唔肯開

之前次次用flinch都特登skip咗條ruleon9咗幾個禮拜
最難嘅rules都係no status/no stat reduction/crit defense
揀晒呢3條rules應該就難到嘔

飛行系真係玩死強逼症

真係唔明點解又飛行系
已經有大比鳥同鯉魚龍

可能因為大招無理由唔用招牌死亡之翼, 但係死亡之翼本身係飛行招

其實無人care, 段動畫你話係係dark pulse都無問題
營運係要懶對稱整柒隻怪
依家大家都可以直接skip

想問生蛋生出黎嗰d有冇邊隻要練

tech尼美后，奇異種子/蛋蛋
打手就袋獸比超

呢幾隻係可以用下 唔係必練

姐係event打返黎d劵同糖要留起比佢地？
差d就升左隻閃化石飛龍

個人認為閃化飛冇乜用
不過蛋素材之後唔會缺

蛋寵好少會升 啲券同撻最後只會擺喺度唔用

好耐無打過10體orb關因為無必要

呢個pool啲嘢勁唔update

點解隻驚可以咁能悶養生到

有冇網係睇到邊隻蛋有閃邊隻冇閃

營運又懶又小氣

超夢夢晨早20/20 嘔突又只係送返3星卷比你
濕鳩到

今次抽箱有4張5星潛力換

想問有咩隊可以過到?

噴 狐 + 7隻support

上次得3900分
悶到唔想刷

天鵝20/20 左仲未有得ex

屌呀 原來隻舞天鵝未EX得 個活動都20左啦

垃圾DeNA 要月底先放出黎

超夢夢唔使2日就打完
又要諗11號前啲體用去邊

養生好 俾晒所有時間我農dqt

Game入面咪睇到

儲起佢等11號農x鹿

睇黎路卡上ex之路遙遙無期

企鵝有得ex會勁到傻

企鵝上次封信都會有 係唔知幾時 我諗睇dena執行力咁廢 今年都未必有

8月投票，2月先有得ex
但係首先出隻3甲不入既艾莉絲ex先

艾莉絲明顯係營運偏心既極致
公道D講有得ex好過無 但係唔會將咁難有既金卷放係佢度囉

突然諗到伊貝石盤有得揀大技後放天氣就好了

伊貝同天氣有咩關係

開拍組放天氣 然後跟天氣進化

想問點樣ex隻舞天鵝？
滿左+20就唔比我升星

未開放

等1.5週年 預計2月尾先開放

色違喇叭芽passive問題已fix

又唔係有troublemaker
wfc

今嗰星期7500分參考

F2P

Gacha

本身仲on99糾結緊點樣用岩隊打大比鳥 點知諗起老噴 龜仲未出場 加埋火狐強行初見過左

冠軍green例牌係最弱嗰關

喇叭芽蛋bug蛋都唔賠返粒

幾時有料

夠3000石又抽過風妖pool 唔中

臨近水尾日抽中左蛋糕不屌了

今個禮拜7500參考

但我仲差佢未1500。。。。唔知點打好

大岩蛇

但冇其他角呀 上面啲攻略全部跟唔到 諗緊星期六都打唔過就唔上7500了

試緊大岩蛇當打手用

唉 我噬沙堡爺得拍1 個個都拍2咗 跟唔到

晴天老噴, 毒隊格硬上嗰啲都無晒? 仲有咩嘢用

等餵糖

邊個會想餵糖俾免費5星

冇噴花龜 毒隊試咗好耐都過唔到 因為叉字蝠用咗 得返飯匙蛇阿利多絲 其實前面4關打到6000我都好驚喜架啦

有排都未儲到

我連糖都冇

規則揀異常強化
extra points全點hp防禦
飯匙蛇上毒綁+阿利多斯毒液陷阱+海星坦
應該夠磨死呀綠

我應該會日狼夜狼海星
一定要帶海星加特防
夜狼拍2已經夠點大招跟速度提升做sync nuke打手
日狼有拍3減完防仲可以accelrock出畏縮
但係海星得拍1 有無糖餵上3

海星拍1成日唔夠玩 不過我會再試試

諗緊組唔組到三隊毒隊 加一隊噴加狐 無視屬性咁過咗4關佢
淨返一關正屬配雙坦

可以取代伊貝?

原來帕路已經係半年前既事

冇升物防擺唔到落我隊 電蜥+狐

希望官方可以再開番免費5星升拍技活動

遲D有survey 大家幫手叫官方加番免費5星升拍技活動 好撚on9冇啦啦冇咗 miss咗既玩家冇理由用辛苦得黎既糖升

好後悔冇跟到升草蛇拍2
好彩有跟到超能貓同沙堡

營運: 咁咪等於要我諗埋長毛狗個盤, 不了

我都等緊長毛狗出盤

成功用大岩蛇打死青綠電蜥作用緩速+副坦

多謝ching終於第一次7500

今日終於有新野

悶左兩星期
不過呢隻game悶兩個月都好閒

恭喜
玩多兩星期7500就變基本野

希望遲下出強勢角我會抽到 唔太夠打手

今日出pool 又可以推多幾頁

今日嗰pool唔建議抽

新手係咪建議1.5周年先抽

冇錯
如果到時1.5周年又有RGB池 就抽RGB

飛行系黎講，Y鳥好似最勁

已經sh左好耐 連情人節都冇日抽
看破左節日一係唔好抽一係課到拍3

呢批異色真係核突到癲

仲唔係原生6星
貼中哂
隻驚仲有無2年命

封信短撚到

全部已知，下次又一個月後垃撚圾

好似真係出6星

6000 石中1

直接出6星 屌打曬依家堆角

on9 dena

月尾出大師角咁仲抽y鳥做咩

幫大家慳石

等睇只可以課金抽

屌 隻野出落毒 三幻神都俾佢毒死曬

今次周年活動2月26號舉行
咁d料應該最遲24號出

隻神獸係咪唔洗抽

X鹿係送既
Y雀冇愛 或者本身有大比鳥/鯉魚龍/黑魯加既唔洗抽

唔洗

伊貝正式收皮

點解 ？

一個十連埋單
各位24號再見

利申著返舊衫

三幻神毒死晒
點打呀

說好的拍5神獸？
等佢復刻先升到1次呀

繼續sh

測試人數

俾x神取代

帶帝皇拿波解毒/奉神犬防異常狀態/眠左對面

4天王:平時都比你地班仆街毒得多 今獲終於輪到你地

以後常駐同限都唔撚抽喇
直接等master角啦

master角色燈定先
機率低
保底無得換
所謂好撚勁嘅skill可能係+50點攻左右

唔小心10抽中咗Y鳥
望返上面好似都唔算好過份

乜都冇

y鹿要抽到step15先升到20

嗰活動成三星期 慢慢黎

Mission有得升拍move level

拍5呢

Ok 睇錯

我驚非起上黎抽極都抽唔到
好彩超夢夢已經啱啱好升完唔洗再打
btw一次10連中左y雀
升做ex招大技係咪就會變全體？

抽一下 歪中媽媽同拍3火狐

Master角係沙奈?

thx 一黎隻奉神犬出黎就過到

所有攻手ex咗都會大技變全體

我估又red

姐係唔課返咁上下有d關預左一定打唔到啦
明哂

應該係迫人用X鹿開佢招防異常？

錯晒 呢隻GAME D關易到唔洗EX都打得嬴就真
連4天王7500分都係用毒多

屌 唔過個關點拎

ex用途係幫老婆換衫
其次先係用嚟打
講緊係3分鐘變2分鐘，唔係由輸變贏

仲要出master角色
到時個難度可能都仲係2019級別

咁都中佢

不過反正我都無 當多隻坦

日本twitter啲人屌緊
不過尚算溫和
可能只係因為無撚人得閒理

丹帝/智蛙

等dp remake好過

唔係red就小智啦

X鹿洗咩潛能好
要害無效？

智蛙真係會card slash

冇錯

40抽唔撚中

3個可能性
沙奈朵/智蛙/Red

沙奈朵唔係應該一視同仁出返5星咩

陣間爆大冷原來係冠軍版黑妹同米可利

之前唔係話火狐電傘pick up係暗示咩？
加埋最新活動係XY
1.5週年限定緊係
。
。
。
。
。
。
。
。
由莉嘉＆Z神

抽完先發覺隻y雀唔算勁喎抽哂啲石1.5週年byebye了

一個十連即中會唔會太輕鬆

你地講到咁嘅話我d成長潛力留比今次張セレナ算
想問毒係要用邊隻角黎放
依家基本都係求其用セレナ黎麻痺對面搏佢郁唔到運game

SH石頭抽大師

F2P就 叉字蝠/飯匙蛇/毒氣雙子 落毒
蜘蛛/尼美后tech 降stat

首選奇異花 (抽嗰隻唔係蛋)
次選叉字蝠/飯匙蛇
佢哋先係猛毒 其他得普通毒

奇異花又得
飯匙蛇又得
叉字蝠又得
仲有蛋孵出嚟嗰隻大口蝠好似都得

垃圾Game咁快諗啲新限定玩法掠水

周年唔呃等幾時

應該得飯匙蛇
需唔需要升到5星之類

呢隻係最後殺手鐧黎
應該就執先會出

餵糖咁勇

我冇升
所以比較唔到分別喺邊
資源有限嘅話可以唔喺升住

唔使升住

新限分分鐘無得食依家啲糖/金券之類
好快變哂廢紙垃圾
用得一日得一日

EX咗N覺得中晒伏
唔係好敢升隻Y雞
數數下飛行系成六隻EX
四隻攻擊系 想升一隻
有無用家評分

x鹿拎去打7500應該幾好用
今次幾大方

大比鳥夠做

勇士鷹六圍低
其他幾隻石盤無一格係大招加倍
無一隻特別需要升ex

今次呢隻x鹿抽箱睇黎有排先抽得完

如果機率低
冇得保底
真係等炎上

又拍5 又20/20 d技同三圍都正 又坦得又回得 仲可以做半打手 算係咁

莉嘉俾人叫做大師

會唔會Red大師咁鳩 等大師同red冇得一齊出

等睇丹帝係1.5 無唔係出老噴版撚狗

X鹿又幾過癮

係可惜木角係物理傷害

大師實係登頂小智

痴撚線, 每次都回晒D血咁濟

成隻GAME最得意之作黎

有冇人覺得劇情入面烏鴉一打三個段動畫以Dena黎講整得好好睇

呢幅畫得好正

sor⋯⋯無睇
你咁講就睇吓

X鹿個盤多嘢到唔知點揀好

今次個pokefair仲慘淡過火蛾

不過火蛾勁過Y鳥咁多

俾serena同小光吸晒啲石啦

比人打贏咗掛係塔頂版？

要求幾低
不過見係Dena就算啦

你比較下之前啲活動/主線劇情今次劇情真係幾好了

想問雨天隊配置岩岩抽到小遙想砌一隊fing下
順手問埋鯊魚ex唔ex得過？拍技打全體好似幾好

有拍3嘅話ok
但要有準備企鵝開ex之後隻鯊魚無用就浪費

隻企鵝開EX應該係半年後既事

岩岩拍4左有金卷應該會上埋鯊魚
btw直接ex左小遙

我都ex咗N....成日唔夠能量用...除咗剋屬都少用

ex咗小遙嘅話對單體應該大力過鯊魚好多

Ex 左N, 加貓可以誇屬7500分wor 都

成日唔夠能量出技今個星期冇用到佢 我都係上星期先ex佢

單體打好似唔夠快 慣左上打手ex黎用拍技打全體

可以但係都唔爽手
同埋某程度上除咗電場
都要靠貓flinch
隊友又少選擇
唔似巨金劍狗簡單暴力

2隻我都冇

小遙最慘係自己開雨天少一回輸出
要等第二隻可靠嘅雨天寵幫手
同埋增傷要減命中又係靠隊友
大招mega低傷
雖然都好高傷
但係同風妖比就煩好多

好似全部飛行攻手都無sync nuke
得飛機有 但係特攻低
On99

睇返nate有速度加攻
不過20/20都無300攻

大比鳥星盤 flinch加攻 同準繩越高攻擊越高
會唔會計落大技？

唔好EX
又佬
又唔啱玩火力

衝BV一定top3（咁又點）
其他關應該係偏廢嗰堆
吸血再爽都好，都無乜關有需要

no 加大招格寫明 無寫即係加普通招

又係個個話唔好抽但一出就抽

冇抽

不了 留石等週年限

我都留緊而家得33k，保唔到底
好驚臭閪Dena個大師pool唔撚保/超高價保

我有45k 計埋佢呢次送應該上到47k
睇完佢封信就諗好彩早兩日冇手痕去抽情人節搏隻風妖精

12000唔中收皮
5萬等大師

Dena出大技都忍到手
我射左12k落去得一隻蛋糕（仲要係日抽返黎）

我同你差唔多 出大師應該會送少山石掛

Skip晒情人節同y鳥
83k石等1.5週年

美版既23號係咪24號先data呢

我中完蛋糕之後掉咗40抽落風妖精度連隻5星都冇 所以之後儲番都唔掉落去

等睇有償石only保

其實下星期出嘅蛇紋熊都幾有用
可惜出喺呢啲時間冇人抽亦都冇人討論

可能要保係8萬石先有 仲有機率可能得1% or >1%
出新野試下白皮豬低線有幾多人去抽

我估真係1%左右
4萬石保底，限有償

到時又炎上

dena未撚驚過啦

2月22大家就一定要忍手到出料先好決定去抽

bv之神
幾乎無re過直行
但bv以外唔好期望太多

結論 等master

2隻屠BV?

似24先有料

係普池 唯有等遲d歪

前面帶咗隻花環打算救急補血
之後發覺根本用唔著 就2隻入試吓
簡單到

X唔俾EX雖然都係on99小器
但俾咗應該太撚屈

點都忍唔住比3000博開圖

卡左Green 成3日 淨返嘅冇隻夠tank
終於X鹿硬磨成功

祝各位新年快樂

祝各巴打牛年歐氣滿滿

拍一都夠玩？

祝大家牛年歐氣滿滿 10抽就中拍3

唔非已經好好

我點咗sync後回血+滿血減傷
幫到少少，又唔會話必須咁囉

諗住儲到出智蛙為止

想請教各位
如果我打到依關已經打唔到上去
係咪姐係拍5唔到y鹿
misson話要過嗰關我仲未見到

X鹿你地點配個盤？

For reference

呢關好似唔關事
巴打mission爭咩未unlock ?

依三個

巴打搵唔到呢2關？
Round 1打完就有Round 2

係咪打完我依家卡左嗰關先會出現

你試下碌落d 睇下有冇round 1嗰關

點解咁有信心會出

出XY神獸
又有火狐電傘池
Main story又有Hoopa
XY最出名就係智蛙同Diantha

咁好正路係冠軍

我估Diantha大機會d

三馬騮

拎隻X鹿去打 精英 克屬易撚到呢 完全扣唔到佢血

撞一野就回返曬

已經搵到
打唔贏

呢隻算係良心免費五星
如果開埋Ex會太屈g

你指round 1 ?
巴打可以用9隻打 唔一定要3隻打贏

x鹿嘅滴晶係咪送唔齊？

送400粒 剩低要自己餵飽

頭三隻用情人節セレナ+x雀y鹿
打死哂第一排+第二排一半血
之後就再冇嘢打得入
惡系我得y雀一隻

我覺得佢係fair限
master限應該重磅啲

肯定dena嘅考慮唔係實力
而係派魂的話 又益咗你哋班伸手黨閪客

我記得智蛙係一開ser就流出過game內3d？
唔知有無記錯

btw我覺得會係配masters主角

智蛙既第一階段係database有3D

主角連配音都冇

唔係唔知點配
認真計應該係跟sm主角？

唔怪得我數黎數去都唔齊

40抽先中 仲要一連兩隻

主席，要求點人數

又嚟呢排點得咁密

用x鹿+毒試過2000分，成功咗唔知最高可以過幾多分

有YouTuber試過4100分

Y 限定 4氣 最多回半血
X 免費 5/5 20/20 星盤兩格回血up 可以回滿
設計人個腦係空定裝屎

各位新年快樂 牛年歐氣沖天

好後悔冇抽新年莉唯有等年尾抽混池

18號出個隻聶梓好似真係幾好玩不過撞正x鹿+1.5週年中間冇討論度

king shield已成condom

X鹿solo lorelei 1500 score

啱啱跟左youtube 試一下
真係一take輕鬆過左 好誇張呀

我剩係rank用過麻麻地

發覺之前幾隻免費送嘅680種升lv需要嘅經驗值都係高正常幾倍
但係x鹿同正常一樣

想問隻X鹿點先可以打多幾隻升拍組

做mission

好悶.....又打曬活動

近排回坑，我無乜用其他寵，一直用RBG打， 想問expert 係咪要用返鋼系同地面系，俾佢毒死

奉神犬有技係全體回復異常+防禦
或者坦位係火豬/細胞咁被動寫明毒無效 自己唔中就唔會累到全體中

多謝巴打指導

吸血鹿有無得砌auto BV組合 bv連制都唔想禁

x鹿大家點砌石盤

咁快 我依家先14

上面樓主有post

其實個盤無乜好點 唔係有咩好特別嘅能力
無特別加傷害 係得woodhorn加回復量同能力下降無效係亮點

X鹿中劇毒都頂唔到幾耐，某啲關要異常狀態無效

最後打到3900分收工

岩岩10抽中左Y鳥 但得拍一好似無乜用

佢3技咪有得解異常

我通常為左佢個回復狀態就一早用左呢個時候就epic fail
同埋打BV有一關俾人係咁落毒，3技得一次都搞唔掂

re佢3技/點埋攻擊時回復異常

覺得減特攻都算係稀有
點得woodhorn就要犧牲妖精系輸出
真係等佢出免費轉盤先逐場睇點咩盤

新年放假唔使番工終於有時間些7500

岩岩發覺新年莉莉艾＋蛇女＋XY博士呢個組合用黎打用特攻招的四天王簡直無敵

6級回避＋6級速度特防＋綑綁劇毒＋招式附帶無限回復，配埋本身隻game的異常狀態傷害加成，對方HP提升10都頂唔住

一黎就完全避哂對方d招，而對方每出一野就要扣一抽血，就算咁岩打中，莉莉艾同xy博士都可以靠場地，吸血和木角不停回血，莉莉艾招拍組又可以不停keep住個場有附帶回復，唔使幾個字就把青綠磨光磨淨，第一次打1500打得咁輕鬆

X鹿對戰勝負第2果關打極都唔贏，想問大家用咩隊去打

瞓多一個禮拜

莎莉娜＋赤紅＋xy博士
不斷催眠對手基本上放唔到毒

水箭龜 花療環環 噴火龍輾過

水箭龜 噴 奉神犬

見到確定勁開心
頂你出希特隆

火球鼠 好大力

隻X鹿 打精英 同三幻神個地位有得比

x鹿搭情人小光好暴力

又無料 可以瞓多一星期

隻驚真係愈黎愈悶
入game清體就完了

情人小光干擾能力比想像中勁 之前忽視左佢50%減全體
而且拍一盤就夠做

唔係講明要24先出料咩

拍一盤已經有齊3招技回氣 拍3盤多個 降攻越多越高攻同拍技威力up 但係而家佢開拍打剋屬已經痛到傻
配情人小光嘅話X鹿可以考慮棄3技refresh點 首次開完拍後減一turn拍技cd畀小光快啲開拍轟人

半年前已經係咁
都仲有咁多人玩

屌佢老母臭閪,棄撚左一排d野真係完全唔撚識,見第一抽就抽到隻Y雀諗住回返坑玩下, 睇樓上巴打好好既指導打過左 X鹿對戰第1關, 到第2關用左 奇異花,噴火龍,同隻X鹿, 打極都嬴唔到,最盡都係打到第3波寵, 睇黎都係再棄GAME算

唔一定要用死3隻過關喎

巴打,我知道呀..但跟住之後果隊完全打唔痛, 俾佢打幾下巳經死曬

x鹿 2隻情人節妖精隊入場打諗住一take過 點知唔夠打原來之前無開到小光個盤 有冇巴有好推介

如果用鹿同忌廉打今次冠軍戰個渡，應該搭多邊隻拍組？

忌廉得拍1

天鵝應該ok 可以彌補到X鹿唔加物防 搭埋情人小光降物攻同4技buff物攻同自回 應該夠做

忌廉4技用黎buff鹿？
咁用鹿定鵝做坦？

換走隻花入隻奏神犬防毒 過到頭一隻落毒 應該唔難wo

我有用X鹿3技解毒, 我係俾佢d 大技打死

我覺得是但一隻做坦都得 第一次開完拍就差唔多buff+debuff完就差唔多夠硬 我打嗰陣將X鹿當做副輸出所以鵝做坦 不過其實兩隻都有得自回（鵝有potion 鹿有木角回）所以我覺得真係擺邊隻做坦都冇所謂

感激巴打,終於打過左屌鳩柒佢,唔好意思,最後想問下呢個活動有無得打隻X鹿升星既道具,定係要用自己D料升

活動抽箱入面可以升滿

怪力比草龜恰得太慘
學埋impervious

有冇ching可以share 7500應該剔d咩?

關於開拍後減一count

自己習慣行動係
自己ABC三隻 > 敵 > 自己ABC > 敵 > 自己ABC > 敵

等到C郁完先開大 再點埋另外兩隻
敵人行動完之後會停一停播大招動畫
開完大之後猛尻 有機會喺敵人揀招前攝到入去 結果跟住就係

C開大 > 自己ABC > 敵
咁樣就可以開完大即刻再3連 唔影響下次開大

所以唔會特別想點嗰個減一count
多數有呢個嘅都用差唔多10點但淨係得一次效果覺得唔值

Pokemon老噴Masters

單抽出左隻eevee 但原來仲未出盤 用唔到

比埋盤佢，都唔夠X鹿鬥

當多隻回血support

伊貝有加埋命中率都有時有用

原來儲左200張5星搜尋券 好唔好用晒黎抽5星? 定係等下個pool定新5星角?
平時都係休閒玩 冇認真研究過pkm master ex

個pool好耐冇update過，連莉莉艾都冇，唔知之後會唔會update

巴打可以等埋1.5周年 睇下到時佢會唔會update嗰pool
冇咪抽咗佢 擺係到都冇用

好 thx

玩到有啲悶試咗用啲新嘢同奇怪隊過7500

得第一關雷關做唔到1take過

幾時先有勁過噴嘅打手

F2P參考

好感動 終於到我每日搜尋抽中金券

用波妮贏左

右面自己有得加cri都唔補上+3

因為佢唔係重點

終於換到5星sup+tech糖
Sup糖考慮緊比龜定信使鳥兩隻都拍2
tech限我得拍1蛋糕同飛機
有啲心動想餵超能貓

一定係龜

龜la 仲係咁勁

龜拍2好似已經夠應付

拍3龜係巨大提升仲可以砌埋落雨天隊
信使鳥拍3有夏日大吾先有用
蛋糕比想像中好打 如果依兩日唔再搏都可以上佢拍2 利申 蛋糕打冠軍拍2已經好carry 強推

龜拍2夠應付全部關
不過比人打打都有機會補血真係好吸引

見到打莊園個陣隻龜打人回血 比人打又回血 仲要回多過佢打既傷害 好爽

本身諗住隻隻限都係1 啲糖都唔知夠俾邊個分
但係睇真發覺原來tech同sup都唔使爭

1.5週年應該會出rgb池 再抽過

哪有石

重有9日？

下星期三出情報

26號定28號抽

今期7500 雷超同煤炭龜仲係好打得

我估卡比+ 莎奈朵

大家隻火狐有冇因為SEX而進左

岩岩回坑
Y神同情人節限抵唔抵抽

有石既就情人節2隻都有用
無石既就等1.5週年先再抽
而家送X鹿打齊拍5同20/20

期待珍鑽復刻正式公佈好過
master角色分分鐘跟個rank出
諗起都反胃

終於有新野玩下

神獸+主線20分鐘玩完

冇皮皮幾難打

原來要用皮皮打 隻野好撚閃得

隻神獸好硬
用咩打好

有冇人睇左新片？ 個背景 好似係劍盾野黎？

6日要清2500體

link

D人估係丹帝

究竟係gmax噴定多龍

應該係多龍先
gmax d 怪應該要2周年先出

又話xy
多龍正呀

終於聽到佢把聲

VH連第一條血都打唔贏

VH隻野可以點打 三幻神無腦隊都戰敗

有冇皮皮

有呀

無呢

把聲咁撚後生

分享下 我用master mode毒+綑綁磨隊搞掂第一條血先
跟住龜 天鵝 黑魯加打晒

第一條可以帶隻廢豹
隻嘢頭兩輪都會用影分身+瞑想升嘢 廢豹等佢瞑想後偷能力
第三輪開始就唔再buff
我廢豹+龜+海星 磨完第1條
之後第2,3條俾黑狗上好快搞掂, 第2條半血嗰陣會放毒全體, 我留咗X鹿嗰吓回復狀態

屌無黑魯加 得隻濕鳩廢豹 第2惡系輸出就係隻廢豹

第2惡糸輸出就係y鳥先岩

x鹿 黑狗 蛇 過咗頭兩條血
龜 y鳥 鵝 過埋最後大半條血
幾無腦
之後得閒再諗點一隊過

用開大狼犬 幾勁

屌 收工 2隊

1. 廢豹 雨蛾 花 毒+綑綁 磨死第一條血 花出完大加毒傷之後 留返俾豹出大

2. 天鵝 龜 老噴 幾野老噴就車死左佢 萬萬聲傷咁

話時話 之前打傳說唔係送5星劵既咩 依家又呃券 俾20張成長潛力劵你

可能有丹帝就一隊搞掂 咁我就話營運好野

我就係呢個點法 全隊一齊回

ex埋之後硬撚到

THX 巴打 廢豹+龜+海星 成功磨左兩條血

一隊過VH

dena既1/20/20/20大法

我隻廢豹連盤都無點

我都無呀

又坦又奶又打得 呢隻勁過曬抽返黎埋限定神獸

一隻過咋掛

咁都要雪花幫手降stat既

vh終於過到

參考完即刻1take
用豹鹿雞輕鬆到

廢豹配兩隻惡屬 降哂STAT同磨半條血
之後RGB暴力清場 輕鬆

第一次覺得傻豹咁好用
搶奪回血+拍技威力提升原來咁有用

狐+豹+鵝 打到第3條血一半 超勁

豹點哂兩格拍技威力打落去比想像中痛得多

雙攻手＋X鹿 冇死過

我都係打到第3條一半 但之後一入就破壞光線 點搞

再用3隻新既收走佢

破壞光線一下2000

kingshield擋佢how see

真係又噴？

又出老噴
不過都係會招抽

唔知邊隻噴勁d

打完，1st行血 新年莉＋毒蛇＋x鹿
6級回避＋毒綁＋木角（要小心蛇血薄好易被拍組招秒）
2nd ／3rd行血 海星＋噴＋天鵝
（海星加滿天鵝buff，搏毒打唔中或被動解毒，老噴瘋狂輸出）

又噴 想要多龍

成千隻寵唔出
走去出重覆

丹帝，瑪俐，沙奈朵一齊出，dena唔俾人儲石

咁快出gmax噴
都幾肯定max系統就係大技動畫變一變然後變返原size

又噴

封面啲人終於可以出齊

依加有咁多妖精仲洗唔洗再抽沙奈朵

沙奈朵抽爆

出鬼龍都好過又係噴啦........

出多隻角用Y噴丫笨

9成係綑綁妖場咁出, 好似冰穿咁迫你抽

邊到睇到

有少少假

Fb見到有人傳
所以先問真係？

又沙奈又丹帝又瑪莉 幾多鑽都唔夠

reddit秒del po應該係真嘢

又老噴 SoBoring

紫色banner嗰張咁假
未有gmax前唔會出噴啦 頂盡咪多龍 肯定係假
除非dena真係on9到出隻冇gmax既噴俾丹帝

discord個datamine又冇出post
好大機會流野

當leon同marnie用本身switch嘅model
但XY冠軍係冇嘅, 要造假個成本都幾高

如果而家出丹帝就唔會咁快出噴火龍啦
Dena最鐘意就係撚狗

喂呀去到月尾得幾千石唔夠做呀

繼續新情報，冠軍艾莉絲都出埋不知真偽

整到咁似

造假成本太高今次雙女冠軍好難係假

一野3隻限 點跟？

老噴可能送

送
Dena睇既公司邊會做好人

送左好多蛋生出黎既小火龍 閃光噴都有

係咪得我覺得三樣都假

雖然我都好想係假
但今日條teaser出咗galar gym stadium做背景, galar嘅master除咗leon仲可以係邊個

應該係真，啲model好match
但咁快出晒啲冠軍，之後執得架喇喎，仲有咩新野好出

今次幾乎allin出晒啲吸金手段, 下次周年再靠red/小智
玩到今年年尾啱啱好收皮

[I/A]Pokemon Masters EX (62)| 寵物小精靈 ★1.5周年慶典(26/2)-丹帝瑪俐登場?!★

推爆埋佢先